黑人超人現身《狂野時速雙雄聯盟》最新預告

痴撚線

過多兩集就係 F&F: Star war

變咗英雄片

3分鐘已經睇完成套戲

kirby

同Marvel比仲差好遠

屌 我睇緊乜野

HOBBS FAMILY

10/10

笑撚死 扮美國隊長

個毒藥可以消滅一半人口
地球版THANOS

佢戰舞果part ，諗起水行俠

呢條TRAILER我畀滿分

兩個一齊拍就正

white widow

冇左雲迪素同少左飛車

f&f 係職業特工隊分部黎, 唔係飛車架wor

個teailer同睇晒成套戲有乜分別

Han

佢family d 人

屌你老母睇完trailer好似睇完套戲咁

黑亞當對水行俠

冇vin diesel都要繼續宣揚family spirit

white widow 好正

有the rock出現就變得垃圾

Captain the Rock + transport reboot

呢套外傳黎，唔係第9集

正 有時要啲無腦爽片睇下

the rock 有冇米五

好似仲好抽過正義聯盟入面D英雄咁

好似睇哂成套咁 但算唔算騎劫左雲迪素

屌你老母應該出晒笑位唔洗睇

有啲新意呀嘛

一拳搞掂啦 高又點

可能扲粒氪星石出黎

無人鐘意睇依種戲咩
直情係熱血動畫嘅真人演繹
爽就夠

無啦啦變左superhero movie,仲要有AQUAMAN?加入

好似本身真係有份

做乜鳩

Heimdall

好on9

個黑人戲路咁廣

爽

dllm wwe咋嘛？ 冇雲迪素叫FF？ wtf

講左矮仔唔好學人做gym

睇完trailer都爽完哂

vin diesel 比人飛起左?

原班人馬一個都冇

叫乜鬼FF

雖然變咗質，但係只要FF系列既就一定去戲院捧場

又救世界 又搞笑元素..
淨睇預告都夠

HOME

依個系列真係愈嚟愈痴線

Btw, mi6條女

Access denied... Access denied... Access denied...

屌你幾時打埋外星人

呢套點入場呀痴撚線

Black Superman

無左vin diesel 同佢班family仲叫狂野時速咩
最重要係無左gal gadot

根本串曬堆英雄片
又黑豹又水行俠

Haka

仲有wipe our half the population

剪預告條友知冇人會睇劇情
放晒成套戲出黎

佢同rock 一齊就有勁好笑化學作用

睇預告覺得好撚好睇

上兩集已經好唔掂
而家直情轉哂風格玩搞笑感覺仲好
唔想再睇雲迪素懶嚴肅個樣
無左paul，雲迪素可以唔使再出現，得佢一個無意思

轉風格都好最好轉埋名
舊系列paul走左之後可以當佢玩完
而家已經同舊故事人物完全無法關

幾好笑
The rock 真係幾適合做笑片

已經同車無咩關係

成套睇完啦 6.5分

越嚟越似bollywood d 動作片

屌你無雲迪素叫乜撚狂野時速

外傳Tokyo drift正過依套

呢套應該直接叫Hobbs & Shaw
反正外傳同原故事風格差咁遠
同fast and furious 幾乎無關係

The rock會唔會講 home sweet home

係
而且個尾又埋得靚

The Rock配音 好襯佢

3:25扮美隊?

屌你老味直情係END GAME加水行俠
不過D女幾撚正

原來無人識RR

唔好當佢係狂野時速故事應該幾好睇

自從無左Paul之後就開始爛

金毛條女幾靚

條女係咪 mission Impossible 6個條

有the rock呢個表哥幾好，係WWE又打橫行，拍戲又可以即刻拍d大野，唔洗好似John Cena一開始咁拍d垃圾戲

Fast and furious 唔講飛車，唔通講伯母？

可唔可以開多條line係第一集或者tokyo drift感覺

on9自己聽唔明, 講咩伯母
頭幾集就飛車
近幾集只係揸車救世界
宜家只係掛住F&F個名一路拍落去, 爛左n年啦